屌奶星 曼城唔比機會？

係咁贏點叫獌狗點追

鏝穩定性咁高其他隊點比

尋晚贏到2:0之後hea到痴線
留力留到聽日踢多場都仲得

相反獌識鬼留力
成隻狗咁周圍跑
仲炒人9:0
比佢抖一星期都回唔到氣啦

獌班低b仔踢波唔用腦

又贏

預備連勝到季尾